\chapter{Data Yang Akan Diproses}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[h]
\caption{Data Yang Akan Diproses}
\label{}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
\textbf{No} & \textbf{URAIAN INFORMASI} & \textbf{NO BERKAS} & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}NO. \\ BOKS\end{tabular}} \\ \hline
1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Rincian Pertanggungjawaban Keuangan Dalam rangka peringatan hakteknas ke-21 \\ tahun 2016 pada seminar nasional sinergi pendidikan tinggi, riset, dan bisnis melalui \\ inovasi untuk daya saing bangsa\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
2 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Daftar Nominatif Dalam rangka peringatan hakteknas ke-21 tahun 2016 pada \\ seminar nasioanl sinergi pendidikan tinggi, riset, dan bisnis melalui inovasi untuk \\ daya saing bangsa\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
3 & Surat Tugas Nomor: 3393/A3.3/KP/2016 a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
4 & Rincian biaya perjalanan dinas a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
5 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
6 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
7 & Poster Peringatan hari kebangkitan teknologi nasional 2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
8 & Undangan Ketua DRN dalam rangka seminar nasional & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
9 & Agenda Acara & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
10 & Drn & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
11 & Electronic Ticket Receipt a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
12 & Boarding Pass a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
13 & Tiket Citilink a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
14 & Booking info email gmail a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
15 & Boarding Pass a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
16 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Rincian Pertanggungjawaban Keuangan Jalan Sehat dan Solo Car Free Day dalam \\ rangka peringatan haktenas ke-21 tahun 2016\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
17 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Daftar Nominatif Jalan Sehat dan Solo Car Free Day dalam rangka peringatan \\ haktenas ke-21 tahun 2016\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
18 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Surat Tugas Nomor: 3319/A3.3/KP/2016 a.n.Nani SuryaniDuhita Prajni \\ ParawitasariRachmat RustamMoh. Fahmi LailRickie Rafita PrilliyandiniArie \\ Vina WidyantiNur Eko WNugroho M. Azis\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
19 & Surat Undangan Nomor 153/F2/IIT/2016 dan Lampirannya & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
20 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
21 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
22 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
23 & Bill Hotel a.n. Nani Suryani/ Prajni D & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
24 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
25 & Boarding Pass Jakarta-Solo a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
26 & Electronic Ticket Receipt a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
27 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Duhita Prajni Parawitasari & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
28 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Duhita Prajni Parawitasari & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
29 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Duhita Prajni Parawitasari & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
30 & Bill Hotel a.n. Nani Suryani/ Prajni D & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
31 & Boarding Pass Jakarta-Solo a.n. Duhita Prajni Parawitasari & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
32 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Duhita Prajni Parawitasari & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
33 & electronic Ticket Receipt a.n. Prajni Duhita Parawitasari & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
34 & Rincian Biaya Perjalanan dinas a.n. Rachmat Rustam & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
35 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Rachmat Rustam & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[h]
\label{tab:my-table}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
36 & Surat Perintah Perjalanan dinas a.n. Rachmat Rustam & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
37 & Bill Hotel a.n. Rachmat/Nugroho & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
38 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Rachmat Rustam & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
39 & Boarding Pass Jakarta-solo a.n. Rachmat Rustam & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
40 & Electronic Ticket Receipt a.n. Rachmat Rustam & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
41 & Rincian Biaya Perjalanan dinas a.n.Moh. Fahmi Lail & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
42 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Moh. Fahmi Lail & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
43 & Surat Perintah Perjalanan dinas a.n. Moh. Fahmi Lail & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
44 & Bill Hotel a.n. Fahmi Lail/ Eka W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
45 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Moh. Fahmi Lail & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
46 & Boarding Pass Jakarta-solo a.n. Moh. Fahmi Lail & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
47 & Electronic Ticket Receipt a.n. Moh. Fahmi Lail & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
48 & Rincian Biaya Perjalanan dinas a.n. Rickie Rafita P & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
49 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Rickie Rafita P & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
50 & Surat Perintah Perjalanan dinas a.n. Rickie Rafita P & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
51 & Bill Hotel a.n. Arie Vina/Rickie R & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
52 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Rickie Rafita P & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
53 & Electronic Ticket Receipt a.n. Rickie Rafita P & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
54 & Boarding Pass Jakarta-solo a.n. Rickie Rafita P & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
55 & Rincian Biaya Perjalanan dinas a.n. Arie Vina w & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
56 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Arie Vina W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
57 & Surat Perintah Perjalanan dinas a.n. Arie Vina W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
58 & Bill Hotel a.n. Arie Vina/Rickie R & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
59 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Arie Vina W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
60 & Boarding Pass Jakarta-solo a.n. Arie Vina W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
61 & Electronic Ticket Receipt a.n. Arie Vina W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
62 & Rincian Biaya Perjalanan dinas a.n. Nur Eko W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
63 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Nur Eko W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
64 & Surat Perintah Perjalanan dinas a.n. Nur Eko W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
65 & Bill Hotel a.n. Fahmi Lail/ Eka W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
66 & Boarding Pass Jakarta-Solo a.n. Nur Eko Widia & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
67 & E-Ticket Jakarta-Solo a.n. Nur Eko Widiastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
68 & E -Ticket and airline condition of carriage Jakarta-Solo a.n. Nur Eko Widiastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
69 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Nur Eko Widia & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
70 & E-Ticket Solo-Jakarta a.n. Nur Eko Widiastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
71 & E -Ticket and airline condition of carriage Solo-Jakarta a.n. Nur Eko Widiastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
72 & Receipt Tiket Pesawat a.n. Nur Eko W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
73 & Rincian Biaya Perjalanan dinas a.n. Nugroho M. Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
74 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Nugroho M. Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
75 & Surat Perintah Perjalanan dinas a.n. Nugroho M.Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
76 & Bill Hotel a.n. Rachmat/Nugroho & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
77 & E-Ticket Jakarta-Solo a.n. Nur Eko Widiastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
78 & E -Ticket and airline condition of carriage Jakarta-Solo a.n. Nur Eko Widiastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
79 & Boarding Pass Jakarta-Solo a.n. Nugroho M Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
80 & Boarding Pass Solo-Jakarta a.n. Nugroho M. Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
81 & E-Ticket Solo-Jakarta a.n. Nugroho M.Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
82 & E -Ticket and airline condition of carriage Solo-Jakarta a.n. Nugroho M.Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
83 & Receipt Tiket Pesawat a.n. Nugroho M.Azis & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
84 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Rincian Pembuatan Tagihan Kementerian/lembaga Kemenristekdikti Setoran \\ Pengembakian Belanja sebesar Rp 479.300\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
85 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Daftar Nominatif Jalan Sehat dan Solo Car Free Day dalam rangka peringatan \\ haktenas ke-21 tahun 2016 pada tanggal 7 Agustus 2016\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[h]
\label{tab:my-table}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
86 & Surat Tugas Nomor: 3319/A3.3/KP/2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
87 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Daftar Nominatif Dalam rangka peringatan hakteknas ke-21 tahun 2016 pada seminar nasional sinergi \\ pendidikan tinggi, riset, dan bisnis melalui inovasi untuk daya saing bangsa tanggal 9 Agustus 2016\\  sebesar Rp 3.099.500\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
88 & Surat Tugas Nomor: 3393/A3.3/KP/2016 a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
89 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Rincian Pertanggungjawaban Keuangan Rapat Koordinasi Bagian Tata Usaha dan Protokol pada\\ tanggal 31 Mei 2016\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
90 & Permohonan Uang Muka Kerja sebesar Rp 4.200.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
91 & Rincian Kebutuhan Biaya sebesar Rp 4.200.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
92 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Surat tugas nomor 2148/A3.3/TU/2016 a.n.Moch.Wiwin DarwinaArzaini ZachriR. Jatmiko Pancoyo \\ HadiyantoFahmi Ma'rufDinni AfifiNani SuryaniSri WahyuniMoch. Fahmi LailRickie Rafita PEsa \\ Rizal HArie Vina WPrajni Duhita\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
93 & Surat Pernyataan Rapat Dalam Kantor Nomor: 0731/A3.3.1/TUP/V/2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
94 & Surat Undangan Nomor: 2122/A3.3/TU/2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
95 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Notula Persiapan Rapat Koordinasi Tata Usaha dan Protokol di Kemenristekdikti Pimpinan Rapat: \\ Arzaini Zachri\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
96 & Daftar Hadir Rapat Koordinasi Bagian Tata Usaha dan Protokol selasa, 31 mei 2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
97 & Kuitansi a.n. Arzaini Zachri Jumlah yang diterima: Rp 255.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
98 & Kuitansi a.n. Fahmi Ma'ruf Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
99 & Kuitansi a.n. Ary Utami Wahyuningtyas Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
100 & Kuitansi a.n. Nani Suryani Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
101 & Kuitansi a.n. Rachmat Rustam Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
102 & Kuitansi a.n. Moh. Fahmi Lail Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
103 & Kuitansi a.n. Rickie Rafita P Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
104 & Kuitansi a.n. Arie Vina Widyanti Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
105 & Kuitansi a.n. Esa Rizal Hutomo Jumlah yang diterima: Rp 285.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
106 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Kuitansi Pembayaran Biaya Konsumsi dan Snack pada kegiatan Rapat Koordinasi Bagian \\ Tata Usaha dan Protokol pada tanggal 31 Mei 2016 sebesar Rp 530.620\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
107 & Nota pembayaran nasi padang sebesar RP 240.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
108 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Kuitansi pembayaran biaya ATK dan Komputer Supply Habis Pakai pada kegiatan rapat \\ koordinasi bagian tata usaha dan protokol pada tanggal 31 Mei 2016 sebesar Rp 219.000\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
109 & Nota pembayaran atk sebesar Rp 219.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
110 & Pembayaran Pajak sbesar Rp 165.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
111 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Rincian Pertanggungjawaban Keuangan Rapat Sinkronisasi Bagian Tata Usaha dan Protokol\\ Jumat--Sabtu, 3--4 Juni 2016\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
112 & Permohonan Uang Muka Kerja sebesar Rp 23.300.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
113 & Rincian Kebutuhan Biaya sebesar Rp 23.300.000 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
114 & Surat Tugas Nomor: 2176/A3.3/TUP/2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
115 & Surat Undangan Nomor: 2178/A3.3/TU/2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
116 & Notula Rapat Koordinasi Tata Usaha dan Protokol di Kemenristekdikti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
117 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Laporan Kegiatan Rapat Koordinasi Tata Usaha dan Protokol di KemenristekdiktiPencatat: \\ Esa Rizal Hutomo\end{tabular} & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
118 & Daftar Hadir Rapat 3--4 Juni 2016 & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
119 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Moch Wiwin Darwina & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
120 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Arzaini Zachri & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
121 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Arzaini Zachri & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
122 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Arzaini Zachri & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
123 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. R. Jatmiko Pancoyo Hadiyanto & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
124 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. R.Jatmiko Pancoyo Hadiyanto & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
125 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. R. Jatmiko Pancoyo  Hadiyanto & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
126 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Fahmi Ma'ruf & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
127 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Fahmi Ma'ruf & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
128 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Fahmi Ma'ruf & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
129 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Ary Utami Wahyuningtyas & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
130 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Ary Utami Wahyuningtyas & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
131 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Ary Utami Wahyuningtyas & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
132 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Parino & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
133 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Parino & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
134 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Parino & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
135 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
136 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
137 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Nani Suryani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
138 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Ade Hidayat & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
139 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Ade Hidayat & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
140 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Ade Hidayat & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
141 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Dewi Ratih & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
142 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Dewi Ratih & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
143 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Dewi Ratih & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
144 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Sumadi & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
145 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Sumadi & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[h]
\label{tab:my-table}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
146 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Sumadi & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
147 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Retnaning Tyastuti & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
148 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Retnaning Tyas & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
149 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Retnaning Tyas & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
150 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Tomy Kurniawan & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
151 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Tomy Kurniawan & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
152 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Tomy Kurniawan & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
153 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Miftahudin & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
154 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Miftahudin & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
155 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Miftahudin & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
156 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Rakhmania Wardhani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
157 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Rakhmania Wardhani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
158 & Surat Perintah Perjalanan Rakhmania Wardhani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
159 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Vita Asri W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
160 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Vita Asri W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
161 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Vita Asri W & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
162 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Tanti Widyaningsih & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
163 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Tanti Widyaningsih & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
164 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Tanti Widyaningsih & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
165 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Darlan Nuryandi & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
166 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Darlan Nuryandi & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
167 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Darlan Nuryandi & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
168 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Pujiastuti Rahmadani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
169 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Pujiastuti Rahmadani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
170 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Pujiastuti Rahmadani & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
171 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Muhammad Ardyansah & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
172 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Muhammad Ardyansah & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
173 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Muhammad Ardyansah & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
174 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Denny Febriyanto & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
175 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Denny Febriyanto & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
176 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Denny Febriyanto & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
177 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Ranu Adhaly & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
178 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Ranu Adhaly & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
179 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Ranu Adhaly & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
180 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Muhammad Muharom & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
181 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Muhammad Muharom & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
182 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Muhammad Muharom & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
183 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Andri Novian Syaputra & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
184 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Andri Novian Syaputra & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
185 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Andri Novian Syaputra & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
186 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Ganjar Pranajaya & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
187 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Ganjar Pranajaya & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
188 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Ganjar Pranajaya & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
189 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Abdullah Najmi Ibrahim & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
190 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Abdullah Najmi Ibrahim & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
191 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Muhammad Ardyansah & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
192 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Dwi Wira Setiawan & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
193 & Daftar Pengeluaran Riil a.n. Dwi Wira Setiawan & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
194 & Surat Perintah Perjalanan Dinas a.n. Dwi Wira Setiawan & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
195 & Rincian Biaya Perjalanan Dinas a.n. Aditya Pratama R & KETATAUSAHAAN & 1 \\ \hline
\end{tabular}%
}
\end{table}